多謝泰國新聞媒體咁關心我地香港尋日既情況

大部分電視台都係屌警方太暴力

感謝你們的關注
香港無事之後我一定會多多來泰國消費

全世界得香港警察覺得自己做得啱

咪玩

仲有777呀
係你地小朋友任性管教你

想睇埋菲律賓新聞點睇

仲有新加坡